小肥個寵物live會唔會太屈機？

真心好聽好有feel

其實唱歌都係要睇樣
唔係邊有咁多偶像派
樣>實力
你睇以前四大天王，TWINS，而家T寶就知道
佢豬閪咁既樣
唱到識飛都冇用

你呢啲人咪淨係識得睇樣囉
你嘅價值觀淨係外貌協會
咪就係咁膚淺

靜啦你

好撚好聽

T寶係邊個

豬閪得過你呢條賤種咩 咁樣批評人 不如自貼下你個柒頭樣出黎 睇下夠唔夠資格話人地豬閪？

靜啦死賤種

起咗你呢條賤種垃圾嘅底 原來只係一條低俗白癡又弱智嘅社會垃圾 blocked

......
讀緊幼稚園？

幾好聽，中學唱K回憶返晒嚟
BTW 音樂聲太大聲

鐘意twice都知弱智

其實每個人鍾意既野都唔同
點解你要口出惡言？

咁你又話人豬閪咁既樣？ 你都幾矛盾

你同個反串假膠癲
大家一樣咁弱智唔好爭

依個係林二汶

好多認真撚
登佢地上連登辛苦
應該日日死好多細胞
講兩句又起底又blocked
幼稚到......

真係好撚正

大多數人都淨識寵物時光機負親一首歌
但想講黃昏音樂會同睡前服先係小肥最正嘅作品

屌😂你係咪個啲無人理既死毒撚要特登上黎派膠拎存在感😂😂😂照下塊鏡先話人豬閪啦笑死

靜啦P牌狗仔
衝出黎拎存在感個個好似係你

好慘唱咗10幾年都仲係寵物時光機

樂壇遺珠